[大河劇]真田丸(6)

有冇巴打過左黎
我係小早川秀秋

我係源次郎

就黎團聚

望住秀賴條on9仔真係冇野好講

蠢撚到

有無人好似我咁 唔敢睇落去 個歷史發展好sad

改返你個25仔名啦

2頭擺 冇d決心食屎仔

當年睇龍馬都有呢個感覺

我都係25仔 出賣老豆

有冇人玩個隻無雙真田丸？

日文 不了 等中文版 不過到時熱潮又過左

隻戰國有冇毛利勝永用 ？

係 其實日文同中文都冇乜分別 都知講咩

好似冇睇官網人物介紹個到

新post留名
今集睇到好火同好無奈
如果權四唔係為左個白痴仔
真係跟德川做大名算

大河劇有if就好

無雙=垃圾
唔鐘意佢整到d人太偶像化
好似信長咁咪幾正
雖然今次幸村個中年造型真係好有佬味

我純粹係玩個個新mode
利申集集都有玩

如果唔係比面太閣殿下我屌柒佐佢好耐

我係三郎

我係張繼聰

仲有幾多集

秀賴 裙腳仔性格

老母咁強勢

好似係3

衰過秀次

廿歲仔，未受過苦係咁上下，身邊又冇一個叻人輔助

小早川秀秋變武田晴信 會唔會升左太多級

真田丸冇了 護城河冇了

求和係咁架啦

留名

an撚

睇左今集，成班契弟完美演繹咩叫豬隊友
知道大鑊就叫番幸村搞掂同理其他四個將軍會唔會弱左d

Game點都等中文，想睇昌幸個度點講，但屌你茶茶又洗到咁撚白，秀賴仲無左

初初話要四國其中兩國 德川話唔得
談判完之後又話如果要出城 領地任揀
咁豐臣仲唔襯機走

本身唔洗死都被隊友迫死

赤備好型

奶媽同港豬c9一撚樣
蠢撚到仆街，係我既話早就打佢一鑊

睇到火滾

大哥比人捉姦場戲好好笑

史實好似冇話可以任意轉封
開戰理由都係因為秀賴唔肯出城
同埋出唔出城結果都係一樣

終於注冊倒喇

出黎認做契弟，可能仲有一線保命生機

老爹死左之後，大哥負責搞笑

恭喜

雖然我知道史實上真田幸村都真係大坂之陣一戰成名，之前都係昌幸攞哂彩
但我總係覺得當時豐臣收皮後，江户時代平民百姓當佢神咁拜，佢係唯一一個直接挑機仲可以差點改寫日本歷史既武將
自此德川幕府時代日本真係沉哂，冇哂生氣，諗起呢個落差好感慨

到今日呢套大河劇可能比其他前作人氣高n倍，因為成個日本咁多年來民間都吹捧佢
我每次睇倒佢或赤備隊d遺物都好感動，竟然可以保存落黎

搵過個有護城河嘅城先有得繼續打

都係得一集過廿點

套野收視差
不過大阪，上田，九度山都響應套劇，有活動有展覽
仲特登出兩隻geme
算係咁啦

快d出中文

隻game出茶茶都冇毛利同又兵衛
仲要講信繁細個同佢青梅竹馬咁
希望大坂之陣劇情正d啦，如果有分冬夏兩關就正

條老鬼幾時死啊仆街
集集睇到條仆街扮撚晒老屎忽真係火都嚟

茶茶今次真係光環附身

有分冬夏陣呀

見到有集講又兵衛嘅真田丸記錄片

豐臣仲有班人覺得自己冇實權，但名義上自己係上司
棄左城仲點復興豐臣家

老屎忽禍國

無追開
由第幾集開始大坂冬之陣

d女人真係好鳩煩

大坂夏陣真正堅揪嘅係 毛利勝永…
一開波收咗幕府軍一打(12個)譜代大名皮，其中 本多忠朝 同埋 小笠原秀政 被佢隊冧埋。
現場喺週邊列陣嘅其他大名如 黑田長政 睇到打哂冷陣。

講多d
佢真係被忽略

邊度有47集睇？b站同daily motion都冇

可能要下載落黎睇了

唔知最後一集有冇伊達政宗

預告有佢

會唔會滅神保家就唔知

出左48

又係比隊友連累
雜牌軍真係垃圾

德川幕府係逆歷史潮流，將日本倒退。

有幾個打朝鮮果時同明軍大將平分秋色，番到自己地方就冇用武之地。唔少仲要打都未打。

唔想完

想問兩個人物:
信之去幫襯個女人係乜水？史實佢真係有咁做？當時有咁嘅職業？

家康身邊個後生謀士係邊個？ 同埋本多正信真係咁長命？

下套感覺會係好悶好傳統個d

正信遲過家康一年死

呢兩隻老鬼真係好長命

真田要死了

睇佢個wiki咁短 一定好拖戲

有關真田信之的身高，胴丸鎧推測185cm

今集佐助表白果場戲
同埋點解套戲有忍者ge 部分都好似膠膠地咁，其實係咪特登ga

服部半藏嗰集，屌出聲
得出浦係似樣，有霸氣

整到阿桐萬人迷咁

佐助消失個下真係忍唔住笑左下

小野阿通，才女黎，據聞真係信之小妾黎，但維基話生平有好幾個版本。

本多正純，正信個仔

服部果場戲我諗住會好型咁對打，點知

完全係毒撚表白失敗之後敗走

下套主角好似係 井伊直虎
應該會幾悶…

等18年重頭戲西鄉隆盛

後藤

之前果套新撰組好唔好睇

西鄉隆盛一廿幾年前有套 “如飛翔” (好似中譯名係咁)，由西田敏行演西鄉隆盛。

18年嗰套會由邊個做西鄉？

唔知，淨係知紀念明治維新150週年

古代好人卡

呢套野d女角唔識老
阿桐應該差唔多有5張野啦

勁慘

呢套喜劇黎架ma

等緊秀賴兩母子死
會出呢幕架可

一定有啦 奶媽一齊上路

呢個係咪長啲嘅預告咁解？

睇到心情好沉重
下集就最終回

岩岩睇完 唉 幸村就咁俾上面班仆街玩死 又多間碟

我想問點解伊達肯幫手照顧真田d人？

是長澤雅美就好了
終於

好想咀

真田幸村真係慘
最後都未能報仇

咁快就1年 好似睇左勝賴死果集冇耐咁

下集就完啦

嗚 終於係埋一齊

亞桐 等了幾多個十年

由Legal High等到而家

同問，估唔到個世界仔咁重情義

Legal high係結衣

你好似唔知發生咩事

圖from長澤正美post

睇最終章預告真係.......
百感交集

我估幸村同伊達講自己會同家康同歸於盡
以此交換條件，保家人平安
家康係滅豐臣之前死，伊達就有機會，唔排除日後倒戈

編劇技窮，又用間謀
道明寺之戰有一說，後藤搶攻小松山係岩既
係真田毛利軍遇大霧拖慢行軍趕唔切救後藤，敗因歸咎本隊遲到
總之若江、道明寺失利對於整個大阪之戰係好大既失算

兩場前哨戰咁就完左
木村重成踩濕泥跣腳死 屌你老母三谷幸喜呢場大戰都要搵位搞笑。
長宗我部盛親又講到一味想走佬咁，明明佢打殘左藤堂高虎
塙團右衛門仲好笑，一出嚟比人head shoot
仲有平野長泰，你老味真係喜劇嚟

其實前幾集都估會話間料理屋會係間諜

伊達政宗一直都想一統天下，所以仙台城一直都係山城，城下起城下町，代表佢仍然有得天下嘅心，所以到政宗死左之後忠宗就將仙台城改築做平山城。

我記得係兩種夾埋一齊，一嚟後藤自己心急唔等本隊，二嚟大霧令本隊迷路

傾軍機大事好心就閉門會議，去個深宵食堂做乜，走漏風聲係自己捉蟲

我接受唔倒 咁就死
真田幸村永遠都係對抗德川嘅英雄
睇到我喊哂

完

真田信繁最後係介錯咩？我以為係被殺

真實係被殺

係敵陣入面戰死

B站有啦

好sad

睇完結局
三個字
好撚嬲

成套野都好垃圾
最後一戰得果幾丁友咁打

諗住最後果集會有啲野睇 點知

以前果套葵三代既大阪之陣好睇好多

其實幸村隊赤備好型

想問手機咩app可以睇到真田丸

呢套野賣點真係得搞笑

最後手指收埋刀刃嗰下

豬一樣嘅主公

睇完之後
結論係：豐臣家抵撚死，可以錯嘅位全部做錯曬

屌結局做乜連歷史都改寫埋呀
戰死變切腹死
大阪城又咁撚多人坐係度等死
真田衝去殺德川咁幕又膠化哂
屌你改編都咪撚咁離譜

雖然真係好on9 但話咁快一年 好唔捨得

真田同佢賣命 點知最後奶媽一句話就唔信真田
點撚解冇秀賴切腹畫面架屌你老母

有冇啲好睇日本歷史劇推薦，唔夠喉

奶媽干政
秀賴一次戰場都冇上過

葵三代既大板之陣
b站應該有高清

編劇（後世）安排佢切腹死應該係比番個武士榮耀佢

[size=6]熱血呢[/size=6］

嘩，見樓上個個都咁有火，好不安

利申：我仲未睇

真田單騎好型

終於都完，好唔捨得
有冇邊幾套大河劇值得追番?

之前上網睇返個歷史明明好多人都死左做乜鳩拍出黎個劇情改撚哂

單槍匹馬去到敵陣仲開到槍
佐助神到憑空出現

其實好失望

幸村又唔開槍同家康講咁耐

被殺改切腹

奶媽癈足咁耐仲聽佢老點

發現到廚師係25仔幸村又唔殺死佢由佢響大阪

單講結局，Game整得比呢個好

仲以為佢已經死左 都唔知留條命黎做乜

結論 秀賴兩母子都係廢物

Btw 毛利好似冇死

幫秀賴介錯之後切腹

我頂,場面大好多

最好睇個場算係真田丸個場
其他真係垃圾到

睇完， 唔怪得樓上咁多人怒氣沖沖

明明可以大場面完又變到咁少家

好在中間有得睇d 彈幕笑下星野源

但見住內紀同作兵衞

遲d要玩番真田丸平衡下

內紀同作兵衛真係由頭做到尾

作兵衛真係痴線，不是人
中十幾槍都可以衝返入城先死
編劇我屌你老母

痴撚線 睇到我R晒頭 明明中左幾槍 點解仲未死之餘仲要入到城 編劇真係戇鳩

睇過有d網係話，真田最尾係傷哂打到攰，喺間廟休息，跟住有條友（唔記得咩名）黎到，真田同佢講，拎我個頭去領工

唔知真定假

松平忠直的越前軍在重新整理好軍隊陣容後，佔領茶臼山堵住了信繁去路，信繁撤退至安居神社企圖想回到大阪城再戰。撤到神社後，信繁和士兵正在稍做休息，不久卻遭到松平忠直部隊的包圍襲擊。信繁左衝右突，於陣中反覆衝殺，奮力死戰，儘管傷亡人數持續攀升，仍然像發狂似的進攻，但卻始終無法突出重圍，跟隨的士兵也逐漸陣亡殆盡，所剩無幾；終於在大約下午4時左右被松平忠直的軍隊攻破安居神社。信繁在持刀抵抗後氣力用盡後，被松平忠直的鐵砲大將西尾宗次發現，在留下了「請取下我的首級去領功吧」的遺言後被刺殺，也從此名留青史。

一方、近年発見された[46]新史料[注釈 15]では、生玉（生國魂神社の周辺）と勝鬘（勝鬘院の周辺）の間の高台で身を休めていた信繁に、西尾が相手を知らずに声をかけ、互いに下馬して槍で戦った末に討ち取り、後に陣中見舞いに来た知人が過去に真田家に仕えていたことから信繁の首と判明したと記述されている[47]。

如果真田丸拍返呢段野出黎會好睇好多

佢個編劇唔知咁慳做乜
明明一套大河劇拍到好似低成本膠劇咁
連細節都改埋

未開始睇，個結局咁樣仲開唔開始追好

睇書都係話佢英勇戰死 呢個版本第一次見

追得過既 大河劇黎講笑位都幾多

如果剩係睇人都叫ok既
不過劇情兒戲到一個極點
我反而諗住睇上面巴打推介段片個套

想開天地人 但網上話係大伏 有冇人睇過？

想搶果個係明智光秀咋話

其實織田都未得到天下，天下係秀吉自己打番黎

聽百度啲人講 最尾果集冇錢拍 德川啲兵都係義工黎

其實真係幾肉酸
編劇，場面都好差
真係得真田丸嗰場夠入肉
最茶茶，豐臣，毛利又唔交代
好似拍感情戲咁
信繁係型，但改埋佢死法想點
都幾令人失望
真田幸村係日本人氣咁高佢都唔珍惜呢個題材

百度既野信一半好啦
我覺得主要後半部出事 結局更加唔洗講
可能佢片頭拍得真田幸村太有氣勢高估左
打仗情景好難搵得多人我明 但鏡頭可唔可以就下
一有wide shot就穿哂崩

天地人好多文戲好慳錢，有一幕甚乎係畫面全黑，射燈照主角，
然後其他人左右出黎對話就算 (果一幕唔係舞台既內心戲)。
不過戰爭場面唔錯的，關原之戰黎講叫做打得幾詳細。

3:00 開始睇

天地人既大阪之陣 (有辛村出場)

篤姬
龍馬傳
軍師官兵衛

我反而見到好多劣評
其實我有興趣睇返經典獨眼龍 但好似幾難搵

依D先係大場面

agger
就算唔講場面大小
剩係講個氣氛都嬴哂
真田丸d大戰真係拍到不知所謂
得文戲叫做幾好

天地人好伏
平時d劇情，有任何大事，兩主僕都唔知點算好，日喊夜喊，但又奇蹟過到骨
不過阿部寬客串謙信公超型

如果 hardcode 計，風林火山最正
Gackt 做MK版謙信又係好型

因為片倉小十朗個仔娶左幸村個女，咪全家人投靠片倉，直到幕未

其實片倉重長娶幸村個女都係返仙台之後嘅事....真田丸有交代過政宗同幸村交往嘅事，而實際上政宗一直都有野心想取家康而代之，所以肯收容佢妻女唔奇，次男大八亦因為咁受伊達家保護，將真田幸村一脈傳承落去。

我以為幸村無後tim
因為大助死左
但好似次男要改姓？

睇完結局真係有啲失望
浪費左班演員

佢四個仔得大助死左係大阪，其他果d全部冇事，不過改晒姓，一個係讚岐、一個係秋田

開頭為左避過幕府追查要改，後來復姓真田

真田丸的隱藏主題其實是"二代目的苦惱"，所以有各種2代目在苦
惱著，想著偉大父親的兒子們苦惱著該如何克服過去。

有意思，巴打你自己諗倒？
勝賴，信幸信繁，氏直，秀賴，秀忠，我覺得茶茶都係

仲有大助、信吉、信政都係

Ptt 睇返黎，三谷同星野源講，話秀忠係最理想成功既二代，雖然出場時間少，但分咁多集由成日比人鬧廢柴，終於成長到連佢老豆都驚佢

見巴打講起，原來茶茶先係最嚴重果個，由一出場到死都活係上一代人既陰影之下，真田兄弟都叫各有成長，走出上代人既影子，茶茶就心理狀態越整越衰

秀忠有家康本錢，家康又有治才
秀忠點唔識野都有人補鑊，仲有本多正信，最強軍師
真係冇得輸

茶茶真係幾黑暗，編劇咁多次講佢都死睇化左，但原來都仲係害怕

我覺得最慘係武田勝賴，雖然長篠已經注定滅亡，諗落真係好可惜

信繁承傳昌幸好戰嘅態度，可以名留青史，家康最後講得好啱，武士係江户時代真係已經冇用，得個名
信繁用最後努力證明自己價值，咁多機會可以保命

信繁承傳昌幸好戰嘅態度，可以名留青史，家康最後講得好啱，武士係江户時代真係已經冇用，得個名
信繁用最後努力證明自己價值，咁多機會可以保命都選擇併死一戰，好令後世震撼

劇中最後影住伊達上杉睇到o哂咀，知道自己身為武士，雖然留低條命，又憎家康，但就寧願屈服，勇氣完全及不上源次郎

昌幸兩次都贏家康，信繁就輸左，但贏得幾百年後世嘅歌頌，所以成為經典

同埋真田丸都幾特登描寫秀賴茶茶奶媽嘅on9
但信繁就表現盡忠樂觀
我覺得被豐臣猜忌間接害死，先顯出佢係悲劇英雄
冬之陣已經注定

假如信繁會聽阿叔信尹講投降，唔知又會點呢

由被放逐個刻就已經知佢冇可能活著
就算投降都會再一次被放逐/賜死

會冇左呢套劇既出現
或者叫做毛利勝永傳

與其苟且偷生，不如轟轟烈烈咁死

有冇無雙 真田丸中文版消息。。。

睇到第十二集 阿松真係死得好on 9

未有消息

所以天地人只係戰爭場面可取

都唔知點答你好

湊死亡人數

比桐上位

睇到42集 睇完上面d評論太想睇結局

真田丸文戲真係唔錯，係戰爭場面太小家，最好睇已經係真田丸果場

總集編出左未？係咪都會有字幕版

有無人諗過個犯駁位
點解德川家康唔炮擊真田丸

砲擊個出丸有咩用？
當時大筒彈藥好少，炮擊完天守已經冇彈藥